【十優港姐降呢】麥明詩OL難捱 打雜送外賣

現年28歲、英國劍橋大學法律系畢業的麥明詩，半年前放棄與無綫續約，改簽「一年一Show」的「綠葉制」，轉去著名跨國顧問公司擔任商業顧問，重拾律師本行。不過做番「老本行」不久的她，之前在節目《#後生仔傾吓偈》中，大呻轉行後收入大減，更放風謂日後不排除會返回無綫，據知身為「十優港姐」的她亦有實際行動，僅過了半年寫字樓生活，就嫌人工低及悶，主動提出重返「娘家」！

向樂易玲埋手斟回巢
據知，麥明詩現時做顧問的人工每月約四萬多，雖然對打工仔而言是很吸引，但比起做藝人時，挾「十優港姐」銜頭的她拍個廣告、出個活動閒閒哋都六位數字起跳，收入明顯大減幾倍！而且OL工作刻板，不如藝人拍廣告、拍劇、出活動般多姿多采，加上見到身邊藝人朋友的幕前演出，搞到她心郁郁想重返娛樂圈。3月中，原本去了台灣工作的她已靜悄悄返港出席導演葉念琛的生日會，不過據知她出席的真正目的是無綫高層樂易玲！有傳當日她向樂易玲埋手，不理席間還有好姊妹馮盈盈、唐詩詠、姚子羚、陳敏之、方力申等人在場，她都直接向樂易玲提出想重返無綫。

尷尬速閃入𨋢
而麥明詩的OL打扮亦終於曝光！日前見中環上班的她，穿上白色連身裙淡妝上陣，校準時間於三點十五分下午茶時段，由兩名男同事護駕，「三人行」離開辦公室，她還「阿四」上身，先拍卡開閘讓同事先行，然後齊齊前往附近商場咖啡店買飲品，等候期間她與兩男雞啄唔斷，戴上口罩的她風騷傾不停，還不時笑到腰果眼。離開時更「外賣妹」上身，左右手各持飲品。返回辦公室時，記者上前問是否已習慣OL生活及會否返回幕前？她避而不答急急拍卡入閘，身旁男同事更為她擋駕：「你唔好再問佢喇，佢就嚟畀人炒喇！」一臉尷尬的麥明詩聞言極速入𨋢，卻被同事召喚折返，見她匆匆把入閘卡交予同事後，頭也不回速閃入𨋢。

對於被影到返新工，更幫手買外賣，麥明詩接受電話訪問笑言是與同事一起買飲品，又坦承現時做顧問工作，但為保障客戶、同事及公司私隱，詳情不便透露。講到有傳她嫌人工低及悶，想做番藝人？她表示想專注現時事業：「依家工作充實，除非做電視嘅朋友有需要而我幫到手就會幫忙。」

其實佢真係唔靚
點解個年個個都話佢正？
利申，法官大人不了。

智力加咗好多分

佢唔靚，不過我又幾鍾意佢

有人唔做係要翻去做狗

入McKinsey做邊止40K

呢十年佢算最有noise，另一個係馮

其他個d冇人記得

幾好j
好想做佢同事

我都覺得佢唔靚，10A又如何，宜家選港姐，又唔係大學入學試。港姐係美貌與智慧並重，無美貌而只講智慧就唔係港姐啦

Interview 果張係影得好靚
其他就...

係唔係呢張呀?

但而家啲港姐直頭兩樣都冇

睇圖唔係長江咩

佢都有6位數收入咁多

返去CCTVB啦

工行大廈 Level 40

犀利 原來入McKinsey
肯定唔止40k

不過management consultant 中期黎講唔夠ibank FO 咁搵錢 職業生涯頂點係大公司同跨國企業CEO

陳凱琳

佢就黎比人炒啦

以佢名氣 人緣 學識 點會難捱

人緣
咁你一定無聽過佢係cambridge 做過D咩

過翻朝9晚8嘅打工仔生活唔關啫
月薪可能仲少過去個商場騷剪綵

以前個d港姐堅係靚
靚到各大富豪同二代爭住私有化

做返人仲入番去做狗咩
日日同班低佢幾十班既垃圾後生仔傾下計
嘥時間

星爺早就講過啦

邊個啊又
又係d老屎忽語氣

佢都算係近二十年最符合到美麗與智慧並重嗰個

佢真係唔啱做娛樂圈
唔通成世食10A個名

拎張10A cert 黎J
人生幾何

次一等就物理鳳凰

講事實
靚唔靚係主觀
但數據係客觀

雷莊𠒇

做過咩？

明星人工正路都高過打工仔啦
比你有10皮一個月
紅小小既明星都有啦

做過啲咩

做人有遠見啲喇入得McKinsey 幾年後幾十萬一個月都唔難，到時再跳出去做ceo coo果啲或者再自己搞生意都得，玩番啲明星轉頭都得啊

同埋佢都幾搞笑吓 有時又膠膠地手 有時又似扮傻

明顯暗星，十皮完全係新聞吹大咗，我覺得佢正常都唔會轉返TVB。

龜頭bob做場MC都6位數
打工做到幾十萬一個月有幾多個

無人話佢靚

朱晨麗

始終佢做過娛樂圈有啲名氣
第時跳出去應該唔差嘅

花園道啊

講錢既係娛樂圈面前consulting Ibank 都要行開當紅既幾分鐘唱首歌拍個廣告已經係一個MD半年人工

挾「十優港姐」銜頭的她拍個廣告、出個活動閒閒哋都六位數字起跳，收入明顯大減幾倍

McKinsey咪就喺最top果班人囉重難入過ao長遠一定搵得多過喺香港做明星喇，又要拋頭露面

佢人緣唔差喎 你知佢係tvb個時做過啲咩就唔會咁講

人地後生玩下做明星 咁認真做乜

呢啲男人好惡頂
多多事幹

無

仲話做tvb一個廣告都十皮
係咁好搵點會走

屌唔好咁膚淺啦下下講錢
人地10a要乜有乜
講緊係追求快樂成就滿足感
做tvb下下俾人笑完有乜成就感
做consulting就可以做m&a
幫間公司起死回新
或者幫客打爛個壟斷

果種滿足感唔係話賺幾多錢可以比較

真 10a真係低智慧生物
都係你最識諗

咁你知唔知CEO 連分紅 股期權一年搵幾錢

戲子賺嘅錢衹係呢啲CEO 旗下公司嘅marketing budget

點會得40幾k

無仔，眼角高，個個都唔順眼

咁佢係咪做緊ceo 先

岩
攞金字塔頂端去比
成龍,超一線明星搵錢一定多過霍大班

唔靚
一變做ol look 就好易比較到，好平凡

做律師都嫌收入低兼悶，你叫其他人情何以堪？

有學識有氣質
談吐大方得體
好過啲老泥mk妹 e.g FYY

Mckinsey 係CEO 嘅搖籃
我咪講咗份工頂點係做CEO

另外你要拎麥明詩個近乎fresh grad 價去同戲子工比收入唔係咁公平
一份工有scaling, 另一個一出道就搵青春錢

鬼有10皮咩
有既話仲洗買納米樓？
仲有，FYY而家租緊深水埗300呎添

咁你都應該搵返娛樂圈頂點黎比 周星馳周潤發成龍個d會差過ceo咩

唔怪得fyy唔走
佢個濕鳩degree跟本揾唔到十皮
Mmc起碼都有四五皮起薪，升多幾年都有返十皮個人工

個天公平既
比得十優佢咁梗係攞走啲野

直情係樣衰啦

普通人=樣衰
10A=靚女

人唔係淨係得樣

你唔當佢係明星嘅話
成個appearance已經好正

根本佢個quali同智力都超脫咗娛樂圈

當然又靚又叻又識做戲最好e.g. 郭靄明

FYY 營養學
有兩皮都偷笑啦

John Legend 自己以前都係BCG出嚟啦
最後咪又係去咗唱歌
而家人哋有成三億
做娛樂圈真係舒服錢
Paul McCartney 都有成百億你諗下
就算冇咁出名嗰啲 Mariah Carey
每年就算唔出嚟唱
淨係一首都收緊四百萬版權費
你McKinsey 幾年後打工俾盡咪EM位
仲搵得少過Kenny G

你講嘅係藝人中嘅藝人 王中之王。因為唔係個個咁有年資嘅藝人同戲子做到佢地咁勁（人氣同收入）
接近嘅類比係CEO 之中嘅CEO, 最top 嘅CEO

但McKinsey even if 你留喺間公司唔走，你估下十年、廿年後佢個position 係點？

比你參考下McKinsey 嘅人
盧永仁 1987 年於英國劍橋大學畢業
八十年代為麥肯錫顧問公司擔任策略顧問; 九十年代任職香港電訊IMS有限公司董事總經理，創辦 「Netvigator 網上行」及「互動電視 iTV」 (NowTV 前身)，花旗銀行Citibank香港及澳門區 CEO

咁fyy屋企本身都有錢

盧博士出晒名係中環劏豬凳

做明星一定紅？

一開始就搵慣快錢點會慣月入收人工
佢出一個event 可能己經係佢一個月人工

最主要係做明星最易搞有錢佬
淨係講錢唔講個人理想
係香港做姐仔揾個十零廿億嘅嫁未必咁難
你做ceo要燃燒生命捱十幾廿年先上到位
人地賺果幾十年拎下零用錢見日過日
所以我覺得係理想問題多過錢
真係揾錢一定痴住tvb做藍絲
揾個中資富二代最實際

乜原來我地身處緊外國香港娛樂圈有冇佢地十分一咁勁

娛樂圈個circle 好似好low 咁
見佢地啲出路係開茶餐廳同買樓

而而好多人有種寧願做搵5皮嘅banker 唔做搵10皮嘅豬肉佬嘅心態

入到McKinsey 嗰種prestige 同social network 唔係金錢可以媲美

雖然tvb底薪極低
不過以佢既知名度
可能就係報導所講
閒閒地一個商場騷都6位數

我諗全香港各行各業
除左C乜O或者政府內謝振中級數既高層之外
都冇乜工有咁既收入
連光環四射既醫生都比唔上

不過娛樂圈既野
好天搵埋落雨柴
今日可能大紅大紫
聽日可能唔小心講錯一句說話
就比人打入冷宮雪藏

嗰年全部醜

有學歷同有智慧係兩樣野黎
你睇淋病

樣就各花入各眼啦
鮑姐都有人猴住啦

幾年幾年
mmc 27歲先正式入行
人哋Justin Bieber 而家26歲
拎住22億都諗住退休啦

Cambridge law又點
黃又點
咪又係做妹仔 做tvb隻狗

佢地唔明架喇香港地做明星喺咁搵錢就唔會個個明星都要私下開舖做生意喇做明星搵錢壽命低，一唔紅就收皮喇

唔覺明星社會地位會低過入McKinsey

買杯咖啡都吹到變打雜乜撚野報紙黎？

你拎個最top既比咁Elon musk呢？佢身家夠唔夠屌打Justin

最多叫順眼囉 靚真係講唔上

好串

氣質

明星exit plan 係開茶餐廳同收租
Management consultant exit plan 至少係飲食王國
的確係有consultant 走去學廚搞飲食 但個境界同成就高過俾錢搞茶餐廳好多囉

始終個人能力差好遠

Elon musk 大JB成廿年
你咁樣比係唔係啱㗎

不嬲話佢靚係以10a做前提下

我公司s&p listed ceo 一個億都無，肯奶下共黃袓藍個d level 都唔只搵呢個數

MBB個個都ceo 我公司就唔會都收到幾個入黎袋4,5雞啦

Elon musk唔算係打工仔
佢係企業家，創業家
兩回事黎

社會地位其實有幾高? 好出名個啲乜帝乜后, 社會地位算係乜野? 講野WFC
你會話睇下黃秋生言論, 係呀會有好多post講呀, 但只係一瞬即逝既娛樂話題
淨係畀人擺上娛樂版八卦周刊評頭品足同畀狗仔隊侵犯私隱已經惡頂啦

平凡到
專心做OL啦

Paul McCartney wor 全世界最出名嘅一隊band其中一員
有成百億好出奇咩

大把奀星冇出路啦

大呻轉行後收入大減
有冇5萬一個月?
其實佢都唔洗供樓平時好大洗?

岩啊，啲有錢人同啲consulstant合作搞生意喺信你能力可以搞好間公司。同明星合作呢？純粹利用佢地啲名氣做marketing你一唔紅就俾人當condem拋棄

TVB 藍既，比你返唔返
人哋宜家轉工，你哋又不滿

係tvb搵十萬 宜家做ol得5萬

肯定唔只40k
佢點會周街講自己人工

你當林凱恩死架

想幫佢同事含

我呢D窮人一個月都洗唔到五千(住公屋)
個思維真係了解唔到

無問題....幾好...正正常常

我撐佢

買下野飲就送外賣...就來去廁所屙尿話人做清潔

明明幫人買
比人行先喺禮貌嘅一種

Elon Musk 廿幾歲衹係創辦PayPal 再15億美金賣比大公司

而且15億唔係佢袋晒，成就（$$$$$）邊有JB 咁高

JB 將筆錢交比hedge fund 去滾 滾到佢去到Elon 而家年紀時個成就（$$$$$）一定勁過Elon

細個睇唔覺大個睇返根本係串班港姐係雞

同埋佢份人除左10a之外真係諗唔到其他標籤
做老師就話呢樣夠姐 你做娛樂圈得呢樣有乜用

肥左？

你真係知咩叫社會地位？就係俾你打從心底尊重法官、醫生班人先有嘅社會光環

呢啲係暴發戶比錢都買唔到嘅底蘊同佢地一直渴求嘅嘢

你眼中嘅社會地位衹係搵一大筆快錢

你數緊標籤？
邊間名大學畢業？

唔係買左龍床盤咩

佢就嚟比人炒呢句多咗，好似啲是非八婆誇張口吻

覺得佢順眼過 口水婆馮盈盈

真係死淨把口

好似扮晒暖男想護航
但實質想出位博上機

龜頭bob 已經係行內既最top 個堆

留喺CCTVB同做狗有咩分別？

佢係唔靚
但你行撚開啦毒撚
講到你有得揀咁

對腳咁粗
要keep下喎

做過咩你識佢？

咁又點

婆仔鞋
男同事肯定日日J

10A都要俾人炒

正解

佢做miss hk合理好多
FYY成個mk妹咁，一開口就懶音

以前既星爺 簡直一個反轉成個hk

最有noice唔係雷xx咩
歷屆最樣衰港姐冠軍

未聽過高分低能咩

翻去做狗 扣到佢得返一萬人工啦

身旁男同事更為她擋駕：「你唔好再問佢喇，佢就嚟畀人炒喇！」

唔止mk
仲要臭雞格
釣金龜
同咁多男人緋聞唔好得去邊啦

講到我以為佢做food panda

得啦得啦 又話人咩做雞個啲呀嘛

加上cctvb 廣告都嚇走哂 去viu都係彼人玩多

東方，不了

見到東方仲唔走咩

Rich

真10A打扮

其實佢真係唔靚
但個屎忽好正,翹翹地

痴撚線，連係McKinsey做都有人吹奏

條女屋企唔算窮，唔需要下下從金錢出發
而係做自己真正感興趣嘅野

只從名利金錢出發嘅話一定撈娛樂圈（佢已經出佐名）

對腳亦都唔靚

你打開部電視睇明星係J人個樣/娛樂性/身材/演技 定係 J佢個學歷？

又係跑得快過隻馬先比講馬？

提你唔好數漏人地學歷咋

不過我估你係讀唔成書嗰type

McKinsey 唔吹奏咁做咩先值得？

連登仔個個做大老闆架

似乎佢根本唔知MBB 係咩料 以為人地返濕9 office 工

fyy形象就冇，不過人地話哂都中產出身hku畢業

個天咁公平俾左啲咩你

岀左ig story話唔會回巢啦 成班炒車

個時真係靚好多
入左tvb比d造型玩鳩佢，搞到柒哂

呢加做明星洗撚做TVB咩
tvb賣廣告？
viutv又得 youtube又得
識英文去外國搵合作又得
去tvb做一陣又被簽名撐共
搵錢不如直接簽中央台

個時二十頭左右

對腳好恐怖

唔好意思，生活圏子唔同
做 McKinsey甚至goldman 呢d公司我真係唔覺有乜好吹奏

吹奏個人工？ 好多人屋企根本唔洗做....
小弟垃圾，但都有d MBA舊同學去佐McKinsey, GS連magic circle都有
成班同學公認最值得自豪同吹奏嘅係打屋企工、住半山獨立屋果位

係呀我以為係做文員只負責中文打字

如果佢有錢到一個月有幾萬零用錢，加埋自己賺嘅，點會租2萬深水埗ar

下姐係劉鳴偉之流比麥明詩更值得吹奏？
唔係做Mckinsey值得吹奏 而係你拎打屋企工做值得自豪嘅嘢真係好on9 最多咪葡萄同覺得佢好有錢 有咩好吹奏...

盈盈說爸爸每月給予零用錢過萬元讓她任意揮霍！！她說：「唔係我問佢拎架，佢自己俾我！佢話：『阿女，你都大個啦，入左大學，係時候會出去玩下、見識下』

讀書時期已經有五位數囉，幾多萬就唔知啦

我夠有前同事去咗McKinsey 亦有同事有私人司機但唔係我所以我唔會用人地嘅嘢黎打飛機

你衹係羨慕含住金鎖匙但人地份工係負責整金鎖
2件事境界已經唔同

或者咁講喇 如果你有個上進有能力嘅老豆比條金鎖匙你 佢會唔會想你”屋企根本唔洗做”或者佢個仔”吹奏嘅係打屋企工”

「最多咪葡萄同覺得佢好有錢」冇錯
仲話自己讀過MBA 佢咁嘅logic 都搞唔清

哦 比夠你哈佛 史丹福 劍橋 博士 碩士夠哂未

佢份人除左10a同高學歷之外真係諗唔到其他標籤
做老師就話呢樣夠姐 你做娛樂圈得呢樣有乜用

40k. 好低喎，一個 show 都揾得返啦，廣告更加唔使講

佢本身都紅㗎喎

咁已經夠喇

係你自己話「得10A」跟住我提你你先醒起人地係有名校學歷多樣嘢

BTW 其實你係想講公開試成績好最啱做補習天王下話？

疫情成個娛樂圈都job 啦

娛樂新聞 唔咁寫點引你地討論

真係無乜用
所以佢咪走咗同埋講咗唔會回巢囉人哋高材生玩吓課外活動姐 又唔係做死一世職業 玩完走埋都仲要討論人哋岩唔岩做娛樂圈

有腦得體的女人好快吸引

乜都用錢去衡量

人哋就係有條件鍾意做自己做嘅嘢

想奶

又要做雞 又要帶頭盔

租深水埗300呎
對比係朱千雪19歲持有一號銀海物業 陳凱琳住九龍塘獨立屋個啲 佢算得啲乜
佢乜都冇靜係識裝有錢女
有啲嘢係冇就冇㗎啦 扮唔到

你有錢定義係乜先
如果好似張寶兒咁買得起6000萬樓，好難相信佢會住得落深水埗cheap樓喎

唉是撚但啦唔想同你研究點先算有錢

新人俾老屎忽點去買下午茶好出奇咩

對腳
智慧形嘅腳

我覺得係你圈子比較普通，所以覺得入到McKinsey做已經係一件好不得了嘅事。
你問你 McKinsey個朋友，我都幾肯定佢唔會覺得自己值得吹奏

Logic岩唔岩，唔評論了
無人讀MBA係為學野

其實你係咪仲係學生哥

我圈子點又如何？
話咗你喇 冇logic 又人身攻擊

我唔知你去邊買個濕9 MBA quail 返黎
但你最好唔好開自己校名咪影衰自己校友

呢條女真係好鍾意扮有錢
人地張寶兒唔通會大大聲話你知我爸爸買7千萬物業比我咩
全部報紙佬講人地先知
五位數零用都攞出黎講
因為佢乜都冇 冇樓冇獨立屋冇豪宅
先要成日攞零用錢三個字搭出黎威下
佢呢啲毛同牛比顯得好cheap

豬腿

吹奏呢件事黎講我係對事不對人

成個post 我見唔到你講咩值得吹奏嘅嘢淨係講咩圈子圈子同你一直葡萄去含人地條金鎖匙

咁都人生攻擊
過多幾年你睇多佐野自然會發覺無乜值得吹奏

你不如講下有乜值得吹奏
人工？ 貢獻？ 難入？

比起姓馮果位閪港女, 詩姐真好多

唔知點解見佢幕前同人相處，硬係有違和感，硬係融入唔到

What an arrogant jerk
一入黎就打飛機話自己個圈子好superior

點知講黎講去就係吹奏人地有得含金鎖匙喎
咁嘅程度仲教人睇開啲

但既然你講起難入 你一定唔知每年香港MBB 請幾人

我淨係可以同你講美國MBB 對Ivy League graduates 黎講就易入. Harvard 1/3 graduates 都入consulting

Ivy League 本身對美國人黎講都易入

除佐黑人問號之外唔知比咩反應你
我問你做mckinsey有咩值得吹奏，你睇你自己答緊d乜
一定係我嘅問題！ Feel到你好想入mckinsey做，比心機apply

佢唔係超靚，但一定唔係樣衰無美貌
我自己就覺得mmc好正

算啦 mckinsey 唔吹奏 唔通吹奏佢做cctvb 偽人咩
唔駛同無謂人嘈

咁唔係樣衰無美貌 ，但我覺得樣貌未去到港姐冠軍。

以佢學歷 做咩都有自由

仲有箍牙箍到變哨牙走晒樣

選港姐都係一個遊戲遮
好多時港姐既樣貌都有爭議
雷莊兜，張嘉兒呢啲直頭公認樣衰
咪一樣選到冠軍

你講到喺你圈子嚟講，入到Mckinsey冇乜咁勁，其實都係想話自己圈子唔普通
而你嘅圈子就係好多Mckinsey level嘅人
所以你都係兜圈吹奏自己
想表達自己係Mckinsey level嘅人(嘅圈子)，所以覺得不外如是，表面謙虛話實際自我感覺良好

對麥明詩嚟講，佢都可以話拎10A不外如是，入Mckinsey不外如是，做明星搵六位數不外如是
佢咁講就有說服力，起碼佢真係輕易做到
唔同你只係用自己d fd嚟比較
咁我唔排除你background 都一樣好勁啦
咁你講咁多係咪想講自己叻過麥明詩呀？
隔離位同學拎90分，我拎95分，我叻d，媽咪讚我啦，咁？

邊方面先

呢張應該係佢人生最靚嘅相

要求唔高 有MMC做我女友已足夠

點解係戲子可以賺咁多錢，公平咩，得個樣生得靚，IB , CEO 嗰啲背後要讀幾多年書。付出幾多努力，先上到位，明星笑下笑下就一日，真係好撚唔公平

佢就係知自己紅唔起
個港姐光環用得七七八八

屌你班連登仔係咪on9
有正常工做點都唔會做明星啦下話
仲要人哋唔係做普通文職
做大firm幾皮嘢起跳

佢箍 內箍 應該仲箍緊
末箍完既

我係佢一定唔返cctvb啦 女人始終會老 可以紅得幾耐？收工隨住年紀而減少工作又唔穩定 佢轉返出黎做consultant 做多10年8載 收入仲和味

佢唔係做律師咩
幫下星火果啲實有得做

Agger 以前笑得自然d

你做過娛樂演藝事業你先會明白其實個行業係好虛浮好唔踏實唔安定嘅嗰種感覺, 所以我好明白點解佢會講 "依家工作充實"

麥小姐呢啲咪醒
有學歷係娛樂圈刷下noise，隨時可以唔做走人

唔通學似啲奶共廢柴藝員咩，tvb叫佢吠就吠

佢都箍左好多年下

我覺得幾好喎

你老尾朱千雲贏撚晒佢地

佢最後果句
同成篇報道都唔同既

其實香港咩level先入到mckinsey
之前碌ig
無意發現grad左無見十幾年既組女入左去做, 完全唔知佢之前打咩工

你同你班同學好適合做有錢人特別係富二代隻狗
原來靠屋企人家底就好值得吹奏

咩級數嘅人J咩level嘅女囉
未戒奶仲口腔期咪淨係J樣J大奶奶
誠哥點解J周凱璇你自己諗啦

但張寶兒食得落劉公子相簿入面嘅袁偉豪
仲cheap過住深水埗/南昌站上蓋私樓

張寶兒無講
係袁偉豪大大聲同人講自己買咗七千萬樓
俾人爆係靠條女個老豆姐
咪一鳩樣咁cheap

即係你好人好姐大學畢業
同個譚仔呀姐落單講句唔該還可以
焗你同個譚仔呀姐日日傾計傾半粒鐘有咩好講

垃圾東網

入埋呢D娛樂POST留言 你一定唔係口腔期啦
你咁有品味咁高級 拿拿聲返屋企縮埋入個廁所J DO姐啦

幫手拎外賣，講到好似送外賣，報紙佬真係痴線

仲咩剪個咁柒的髮型 ? 係匪趣台好好膁咩 ?

人地選擇做人拎少d人工又要比妳地笑
係要奶共賺過億先得?

呢度d人幾好笑
人地良心發現唔想打cctvb工又要比你地笑人工低
唔好怪咩對抗唔到中共啦

完全認同
連登仔吹到10A不外如是，劍橋Law grad不外如是，入McKinsey不外如是

實際好多都係Poly/City/BU/LingU grad，讀垃圾科，人工低，睇下上班台幾多ACO/CA posts就知，一份12K無前途嘅垃圾工都萬九幾人狗衝，走去批評麥明詩

無樣，想入豪門，難

Agger
仲有趙希洛 屋企勁有錢 都冇周圍同人講住豪宅有司機

有無辦法可以同佢做同事

老實講，佢呢d係中環行過我應該唔會留意到，普通到

但係唔係個個入McKinsey 都會做到ceo

咪又打工 係到吹奏

FYY屋企家底根本唔見得光
見得光報紙佬一早起到佢屋企做乜啦
佢自己又唔敢提
零用錢都好攞出黎講 人地講幾多千萬物業 佢就講幾多零用 好似小學生咁
再講 其他港姐家境好既一早比人起曬爸爸媽媽做咩呢
例如MMC爸爸係名校校長 媽咪會計
趙希洛爸爸中海油董事
佢屋企人做乜隻字不提
如果好威好見得光 以佢串貢貢性格實衝出黎曬命
佢提都唔敢提 姐係冇家底

吹到二十年
首先 佢同美麗呢兩隻字完全扯唔上關係
徐子珊都讀得書多啦 雖然唔係好靚 但都靚過佢
再近啲既 陳凱琳都正過佢啦 EQ又高過佢 講野大方得體
佢除左讀書方面有智慧 睇唔出佢其他方面有幾智慧

鐘意做就唔會話又想返去做藝人啦

而家咪話佢唔中意，想做返娛樂圈囉

撈左都幾年 歌又唔唱戲又唔識做
Mckinsey當然係勁，但以佢背景黎計係非常「平庸」

呢啲topic寫左幾十年

巫婆又幾時上左神台
粉身碎骨都講得錯叫有智慧

人地ig 澄清左啦

講得好

連登細路係咁架啦

呢啲level嘅人 所謂嘅低人工起碼50k起步

佢幾時有講想返？

你都係想兜個圈講自己個圈子有幾高級姐
咁係全世界黎講 入得呢啲都係精英黎
比人吹奏下 又有咩問題 唔洗申個頭出黎眾人皆醉我獨醒
利申 GS FO

講成個package 嘅
淨係搵靚女嘅話，google撳個掣大把啦

同埋成日圈子圈子 最緊要係你自己咩料姐

講成個package嘅 淨係搵聰明嘅話，去大學研究院搵大把啦

打屋企工做二世祖有幾咁值得自豪 你都on9
你話攞nobel prize先值得自豪都話，攞二世祖黎俾

麥記office搬左？

張靜初

10a 同Sabrina 邊個有料啲

佢咪佢圈子最廢果個 所以要拎圈子打飛機

日日睇sabrina好似唔洗做咁

冇武肺果陣基本上每個月飛去唔同地方玩

落選亞姐

呢張係正既

唔係咁都唔知啊？

S 鍾意俾人包嘛佢成班frd都係咁
有時唔明佢本身都有錢，但都鍾意俾人包
不過，你問事主佢一定唔認
只係一個大你廿年既阿叔，又幫你俾哂錢既朋友呀嘛，明既

咁樣講，做tbb 同mckinsey 個眼界真係會唔同。
唔係吹奏麥記有咩好，入面一樣有二世祖，或者蠢閪。
但至少你學到既skills， 人脈，視野，會好過tbb
錢可能真係搵得少啲，但淨係講錢冇意思。
你樓下個街市阿姐無啦啦中左一億六合彩你又會好尊敬佢咩？
好似bob 咁搵到咁多，人地心目中咪又係一條雞蟲，你又會打從心底配服呢啲人咩？
人生入面有兩個時刻可以改變你既眼界，
一個係大學，一個係工作。
如果你有佢既background 你都唔想日日坐係個mk 妹隔離講咸濕笑話啦。好似去個alumni event，舊同學就不斷進修自己，對社會，做事有自己既睇法同能力，你就仲停留係gossip girl 既程度。
不過如果你依然唔明，仲諗緊藝人搵得多錢，咁就算鳩數啦，大家眼界都唔同。

做黎結婚la wor